婚宴撻訂

有無巴絲打試過？

想問下如果想婚宴撻訂 仲洗唔洗比賠償？
Big day 係下年

發生咩事

試下傾下可唔可以改做12人酒席冇咁傷先
睇你當初簽果份野點講

應該剩係冇左訂金
你落左幾多訂？

其實係後尾發現間嘢信譽好差
想轉酒店擺

合約就有2條關於取消
1. 比咗嘅訂拎咁返
2. 唔可以單方面取消 否則佢哋公司有權索賠捐失